[最後直路] 英冠升班形勢討論

講咁多英超,不如睇睇下面英冠升班形勢, 打埋今晚呢輪就進入最後10場直路

截至 6/3/2017, 暫時榜首紐卡素領先第二位白禮頓5分, playoff位第三位HUDDERSFIELD 11分 (打多場)

觀乎今季到而家既走勢, 兩個直接升班位應該都不外乎紐卡素/白禮頓/哈德斯菲爾德/列斯聯

值得一提既係上兩個match day, 肥賓帶領既紐卡素分別先後作客擊敗兩個升班/爭冠既主要對手 白禮頓 & 哈德斯菲爾德, 今晚佢地會再作客對另一隊升班對手雷丁, 如果贏埋既話, 配合埋帶開10條街既得失球差, 只要keep住基本上已經拎咗半隻冠軍

而白禮頓開季到而家個狀態都非常穏定,可惜上個週中俾紐記反勝之後, 週末作客再慘吞森林3隻蛋, 再加上主力主堅duffy受傷, 要休息超過一個月, 令到最後十場加添唔少變數

哈德斯菲爾德既領隊係前多蒙特二隊教頭, 高普個好朋友David Wagner, 打法都有幾分相似, 雖然上場主場輸左俾紐卡素, 不過好彩既係白禮頓輸波, 而家打少一場之下只係落後俾佢地6分 (場補賽係作客榜下游既狼隊), 加上隊波狀態非常之好, 絕對不容忽視

至於闊別英超多年既列斯聯近況都係大勇, 前鋒chris wood近十場幾乎場場都有波入, 暫居射手榜次席, 爭頭2直接直班唔係無可能, 但睇番成季表現+賽程, 個人認為哈德斯菲爾德既機會比列斯聯大

紐卡素餘下賽程:

白禮頓餘下賽程:

哈德斯菲爾德餘下賽程:

列斯聯餘下賽程:

射手榜:

唉 想當年wigan 足總盃冠軍 而家就嚟跌落英甲

其實今季先係英甲升番上黎英冠

護級未絕望既, 都係差4,5分
不過人腳真係麻麻, will grigg係英甲就勁, 上到英冠都而家都係入得5個波...

Huddersfield有睇頭，希望升到

哈德斯對鏝果兩場都唔差
升上黎應該唔洗墊底

又想哈德斯升,又想列斯升,又想白禮頓升
但偏偏無乜可能

Wagner有料到, 呢隊上季都仲係中下游, 今季一野就彈上去爭頭2

想問升3隊定2隊？

要呢個組合難少少, 除非紐記淨低10場大失準

升3隊

頭兩名直接升, 3-6 打附加賽

列斯聯

找卡，列斯，QPR
可惜QPR

白禮頓上年咁好機會，連候城都贏唔到

頭兩隊應該冇乜問題 brighton 都鋪左 咁耐
反而附加賽果幾隊都唔似樣
有野心唔對於升上黎係好

白禮頓 上年搏錯哂 想搏頭兩名搏唔到
搞到附加賽冇哂力

附加賽同聯賽係兩回事黎，拎頭2真係穩定性>實力
拎唔到頭2又唔夠同級對手踢實死

其實係好慘...努力左成季拎89分點知輸得失球

米堡上到去又唔爭氣

想白禮頓huddersfield升

上年仲有賓福特

列斯

列斯聯
當年英超強隊 澳洲孖寶

撐白禮頓 列斯聯
尤其是列斯聯 上番黎玫瑰打吡

Huddersfield Leeds一齊升上黎踢Yorkshire derby啦

上個月兩個領隊踢到開拖...

雷丁主埸好勁

留名下季有高普打比

列斯白禮頓一齊升

Chris Wood
上年FM玩leeds united靠佢同lewis cook

韋根

想肥賓+高普朋友隊升
但下季哈特斯菲爾德冇左Mooy唔知會差幾遠
第三隊就希望係Leeds
上英超同曼聯打餐死

再簽Mooy

好想打比郡升

但近幾場又輸番晒

距離第六有成十分之差

睇怕附加賽都打唔到

麥卡倫一接手果下打咗個8連勝升到上第6-7

不過又打出一輪不勝跌返落去

上到英超有機會借到木耳
始終曼城中場容唔下依條澳州仔

其實我一開始都唔明點解曼城會冇啦啦簽佢

鳩估澳職有薪酬限制，本身想簽佢送去墨城用
但球員想搵多d錢唔肯返澳州踢

木耳係墨城踢得好掂架 真係唔知無啦啦做咩簽曼城

澳職有薪酬上限, 搵撚到錢咩

基本上紐狗升硬班 特別上兩場前列之爭贏晒個下好野
淨底birghton直升機會暫時較高 但要同huddlesfield leeds reading鬥一鬥
呢3隊就算追唔到brighton都book定晒附加賽位架啦
係睇下fulham追唔追到sheff wed

除左mooy
kachunga ward brown 呢啲主力都係借將
就算上到黎都要大執

Wigan

Warren Joyce我屌你老母

錫周三買完Sam Winnall仲衰左
森林簽左Danny Ward都係差唔多

Brighton

巨根

我要降班了

富咸升了

希望肥賓同紐記大恩人Chris Hughton一齊升班

打番HUDDERSFIELD算啦
個中文名

狃狗會長報到。。。。我未開季買左紐冠軍。。再補多條白禮頓。。。希望冇甩拖

認真講，哈多士好撚勁
上場我紐贏真係贏彩數加把握力
成場俾人圍dup

我紐後防踢英冠都係咁得人驚

哈迪斯

希望列斯聯上番黎打狗

No chance la

就是冇左u先升班

其實英冠係個幾詭異嘅聯賽
因為場數好多，個榜個個星期都郁
依家話最後直路仲係早咗少少
四月賽程最密，到時嘅表現係關鍵

另外作為紐迷都對白禮頓同蝦多士兩隊非常欣賞
兩位少帥都真係好出色
希望呢兩隊同紐一齊升 (尤其係Hughton)

想列斯升

可以話無

佢同維拉都係等下季

金絲雀一開季好勁 有段排頭二

點知無啦啦整個n連敗

維拉害撚左Hogan

錫周三

Brighton
寄望餘下賽程平平安安

Brentford自己仲好過維拉

我紐將回歸英超重振當年勇

利申:死忠

買Yanic Wildshut
抵撚死

Leeds

維拉開頭個勢係想表演二連降咁

列斯fans
浮浮沉沉左十幾年
記得降左落去第一季有得打升班附加賽
輸左
之後降埋落甲組
打過升英冠附加賽又輸
之後先上番英冠
依幾年都係英冠中下遊
到今季表現終於穩定D
頭二真係無乜機會
希望附加賽爭氣D

其實都幾穩定

仲有樣野。。。雷丁突然 hea , 但第七又追唔到，所以睇個勢佢地已經準備緊附加賽

白禮頓今年終於唔洗踢附加賽升班啦
上年明明佢同米堡同分
但只係僅僅輸2球得失球
附加賽又踢輸比賓周衫

今年 今年 終於直接升班啦

找卡數 英超好掛住你呀

乜ATV同諾域治去到英冠都冇咩起息

過多幾場比Huddersfield 拉返落黎就

今次終於請岩領隊

GARY MONK

DUFFY收咧咁濟, 靠LEWIS DUNK希望頂得住

AV基本上一開季就頹到而家...中下游
個支那班主洗左差唔多成7千萬鎊買堆垃圾番黎, 右閘仲用緊hutton
季初12m簽左麥哥馬克, 入得幾球 季中借走埋

咪又係用返Kodija
基利殊唔用
又用埋個新仔Andre

列斯聯贏到附加賽就完美

Brighton

Seagull

感覺肥賓上埋英超就會呃違約金

要呃一早呃左,唔洗等上英超

買咗咁多其實英冠隊王牌球員但結果

靠中前場入多啲波可能實際啲
Knockaert

今晚有紐

今晚紐記怒殺雷丁

有冇人會講埋英冠對落幾級

後面有me 頂住

希望今晚AV生性

點頂哈特

呢個班底 下季上到英超再補強下
應該可以變返中下游

輸埋

富咸臨完場前迫和列斯
二三俾紐贏左之後重拾勝軌
基本上三至六名都大致定到

米杜士堡去左邊

係英超護緊級

你想聽英甲？

黎緊焦點賽事有
列斯對大眼。。 。。
我隱約覺得到最後哈多士會反 cup 大眼上第二
希望我錯

無追開

利申：leeds fans 屋企有leeds 黃色主場波衫（好似係03/04）

白禮頓 卡數 哈德斯應該係呢三隊升

唔緊要啦，幾個月後英冠又會見返米堡

sheffield 人表示希望sheffield wed 升到
上年差小小

當年列斯聯贏車仔

白禮頓

白禮頓一定一定要直接升班，最好拎埋第一

路過
白禮頓呢隊南部球隊 年年都係中上遊但永遠升唔到 係時候啦卦

好唔開心紐記和左

上年Wednesday 真係超好彩先入到 附加賽決賽

上年真係好黑仔

我覺得雷丁係附加賽贏到哈哈哈

唔好用黑仔抹殺人地隊啦

周三要升到呀

Brighton 一入到去附加賽就會收皮

Lualua, Bond, March, Hunemeier 同Greer 都重傷
附加賽首回合60mins 傷左4個要打少一人

Leeds年年都賣走主力都排到前列

白禮頓成撚日唔生性
主客場簡唔中柒下柒下咁失分
再輸埋6分波比狃拉開咁多

哈德斯踢完盃頹左
希望贏完維拉可以重回勝軌

好彩紐記和左，依家只相差三分，白有機追

怕只怕好似上年咁

紐狗 白記應該都算穩啦

負碌入一回事呀，係度住左幾年好想佢升

伊巴

作客三場攞7分仲想點

我買果場先和

紐狗唔爭氣

原來係你黑腳

富咸搶番一分

Leeds和左
Kavin Philips又做戰犯

紐可以三場連續作客可以只和一場真係睇到我
如果唔係on99成日失分俾下游真係已經上左岸了

跟住對落幾級都有興趣

屌同雷丁一樣
放軟手腳開始準備附加賽架啦
哈多士同白禮一定走唔甩
富咸又差太遠，整傷左人點算

紐100%啦

諗起以前普雷斯頓又係咁

白禮頓 3-0 打比郡

Norwich炒左領隊

呢隊垃圾就收皮吧

白禮頓成日揀波踢好乞人憎
希望雷丁踢附加升番英超

雷丁獌狗教 咪升呀

你驚牙？

同Newcastle 同分但係打多場
seagull

Alex neil 降班唔炒 季中n連敗唔炒而家先炒

講穩定今季白禮頓仲穩定過紐卡素

今季隨時都有機會出現兩隊100分

Seagull

白禮頓之後既賽程好似好過我哋

26 - Norwich City have picked up just 26 points in their last 23 Championship games after picking 27 in their first 13. Slump.

白禮頓對完下個禮拜leeds就其餘賽程都唔難打

紐卡素仲有富咸列斯同錫周三係比較難打

Huddersfield仲有機會拉上面兩隊落返黎

上年好想星三同白禮頓是但一隊升
點撚知又係候城升

星期三真係收皮啦想升班英超

輸比AV

Steve McClaren's future at Derby County uncertain after wretched run of results

同上次死因一模一樣

比同一間球會用同一個原因炒兩次

都算支持左brighton幾年 上年升唔到真係 今年一定要升到呀

富咸殺緊上黎

又大亂鬥

Newcastle最後會唔會跌出前二 始終個勢唔係特別好 賽程又俾其餘兩隊難打

咩情況都有可能發生

富咸羸完妞卡素又有機會爭3-6

頭三其實都定左 係睇邊隊要打playoff謝

Derby County has parted company with manager Steve McClaren with immediate effect.

做乜鳩又炒

近10場贏得一場

我冷估紐卡素

Joyce被炒？

Derby appoint Gary Rowett

佢教Birmingham教得唔錯,當初仲傳過會接柏祖手教水晶宮

Norwich傳緊學神

Huddersfield town輸左俾Bristol city

佢份約好似寫到落英冠炒冇違約金
喺英超先有

哈迪斯輸四球

一二應該穩陣？

感動既係 賭仔熟悉既找卡數又番黎喇

source???

我係紐狗都未聽過呢個條款

過多兩輪先敢講,

Huddersfield仲係打少場

今晚Newcastle同Brighton贏既話基本上都穩

我富GG了

leeds

Brighton 成晚都唔知踢咩

找卡數同白禮頓有情有義

頭三一齊食左屎

Chris wood尋日又隊兩粒

成日都是咁

白禮頓作客表現好似麻麻

Murray 作客唔識入波

G持列斯上返黎打7獌狗

笑左 一齊輸波

紐卡素呢隊真係閪波黎,咁撚海鮮

主場仲海鮮

上年英超都試過
李城和波點知熱阿一齊輸變相拉開左

紐記和波, 白禮 & HUDDERS輸

Goalkeeper: David Stockdale (Brighton)

Right-back: Tommy Smith (Huddersfield)

Centre-back: Lewis Dunk (Brighton)

Centre-back: Pontus Jansson (Leeds)

Left-back: Scott Malone (Fulham)

Midfield: Aaron Mooy (Huddersfield)

Midfield: Jonjo Shelvey (Newcastle)

Midfield: Anthony Knockaert (Brighton)

Forward: Glenn Murray (Brighton)

Forward: Chris Wood (Leeds)

Forward: Dwight Gayle (Newcastle)

Manager: David Wagner (Huddersfield)

中堅竟然無CLARK

慣咗嫁啦

一隊有一半時間排榜首既球隊去到三月一個player of the month都出唔到一個

真係唔知係其餘23隊d球員太sharp定係d球員真係廢

下季要買新前鋒啦 murray真係唔係幾掂

Gayle 呢排入波少咗

終於到國際賽期，榜首三隊都休養生息
即將進入最關鍵要踢七場嘅四月

傷咗成個月，近幾場出返都係後備/冇踢足

主場唔係海鮮，直頭係渣
戰績聯賽榜頭六入面最差

加油呀LEEDS!!!!!!!

DEAL DONE: Huddersfield Town have triggered their £1.1m clause to sign Elias Kachunga permanently from Ingolstadt. (Source: @htafcdotcom)

買返j.wilson 上季都唔係話差
雖然踢法係同Baldock相似

Cardiff City!!!!

森林球迷路過

James wilson我都幾鐘意佢 但係唔知大傷之後仲掂唔掂 其實應該季初買scott hogan番泥 但係又冇錢

蘭斯貝利都走埋

買返Ulloa 就最好

唔係幾好 始終已經有hemed(同ulloa差唔多)寧願買個新仔博下or速度高啲既striker

一月唔係借咗AKPOM咩? 好似無乜點出

同垃圾冇分別 唔肯跑 成日以為自己球王

我諗佢既作用都係Baldock 後備黎姐

小強又要降班

上場對leeds換佢唔換murray

Hemed始終唔係跑動快嘅球員 位換位係換佢既

題外話:兩位白禮頓球迷巴打今季最後個場主場會唔會入場?

白禮頓如果升班
黑仔王knockaert會唔會又不受重用

同埋今屆3至6暫時都幾有新鮮感

係香港 入唔到

應該唔會既 老實講佢係成隊最勁個個 李城個陣射失12碼都係唔好彩謝

但之後個季皮亞臣升到班買左馬列斯就唔要佢
機會都無乜比過佢
同埋 上季中加盟 又咁樣差一球得失球。。

上季hughton博攞第二直接升 點知衰左 搞到成隊冇力踢play off 今季再升唔到真係喊出黎

對李斯特城射失十二碼唔係Matt james咩

呢球

matty james 應該要落番英冠
傷一傷就年半無緣英超冠軍run同歐聯

可惜

請對我有信心 下年英超見

之後馬列斯加盟白禮頓

btw 12碼個次係佢博番黎，自己博自己炒最多係無功姐，但唔應該係罪人，輸反擊應該係中後場責任大d吧

上場對leeds冇咩表現 希望最後呢幾場可以生生性性

已買飛

雖然咁講 但係明明入左就升硬班 點知搞到咁 好難唔做罪人

Btw 我覺得 Hemed 比較適合打單前鋒
其實作客打451用佢仲好
因為我見作客成日中埸唔夠人搶

不過hughton好似未轉過陣 一直都係442

有出過一兩場451 我覺得打得仲好過442
同埋半季出norwood打中場打得都幾好 唔知點解自從佢老婆生咗之後到而家都冇正選

Dunk巴 坐邊? 同埋有冇諗住今年去佢個訓練場出面攞簽名

West stand lower
之前去左fans meeting 拎，你試過去訓練埸拎？

我地442成日俾人461 克制

451

自從對錫週三間接入左球own goal之後都冇出過 可能嫌佢防守唔夠勁 不過佢啲長傳換邊真係睇到
同埋我覺得其實可以試下433 baldock同knockaert打冀加埋march cm or cam重炮

未試過 想試下

其實即係4231? Baldock同Knockaert都要返去兩閘幫波 尤其Hughton愛防守

係邊架？

其實Hughton 啲防守唔係好得，由其是中埸個浸
同埋個助教俾AV搶左後，連set piece都差左

Aaron mooy由澳假一下跳去英冠 遲啲仲有機會上英超

冇睇開英冠波 睇wiki寫佢哈德斯菲爾德今季都26次上陣

依家成隊波防守主要都係靠dunk
隊波本身都冇咩set piece可言

入左都係入playoffs決賽炸未升

Dunk 同 Duffy 基本上頂哂，而家睇德國仔覺得佢好短

Duffy同bruno傷左真係成個後防崩潰

佢主力喎，仲要著10號
嗰陣踢墨城已經超晒班，係人都知佢遲早走
估唔到升呢升到跳晒級啫

琴晚solly march又入靚波 但係番到黎又要坐番板凳

Sky Bet Championship Player of the Season:

Chris Wood – Leeds United

Dwight Gayle – Newcastle United

Anthony Knockaert – Brighton & Hove Albion

Leeds撚留名
今季係ER睇過5次全勝
包括Yorkshire derby對Wednesday
現場睇英冠仲好氣氛過曼聯阿仙奴

應該係Knockaert拎啦,

可惜GAYLE傷左幾個月, 唔係而家可能已經入左30球

Huddersfield

KNOCKAERT係隊入面既重要性好似無CHRIS WOOD咁重

CHIRS WOOD一個人入果24球佔咗成隊LEEDS總入球既4成6

LEEDS第2射手只係入5球

老實講以頭6既數據黎講都幾痴線下

已流放倫敦嘅Cardiff fans 留名，今年睇左好多場作客 最北嘅Newcastle 同最南既Brighton 都有去睇， Brighton 果場仲要cancel 咗一次。。。

wood gayle就算上到英超又係比人棄用

木耳64台J到痴線

gayle未必既,
踢水晶宮果陣成日坐後備, 但係入球量都OK

水晶宮個陣絕殺猁狗

佢打左翼冇右翼咁生 但Knockaert已經霸住個右翼位

Brighton撚留名 唯獨唔夠膽賭Brighton波|
好驚燈死佢 好想今年見住佢升英超

佢係中場係幾強，佢在西流頂左好多波，贏亞冠好似都依靠佢直線比波，之後無敵1比0戰術

總好過用skalak 希望佢下場有得出啦

巴打 London去Newcastle都幾係野

拎冠嗰陣已經走咗

都係出返skalak 仲要出埋akpom

勁早換曬佢地兩個

換得好 March > Murphy > skalak

錫周三90分鐘失波, 除時無左個頭6

想知道newcastle同brighton要赢幾多埸先穏陣升班

紐卡素7場4W2D1L
白禮頓7場4W3D
就唔洗睇哈德斯拎幾多分

白禮已拋離哈德9分

有冇leeds link

Reading 1-0 leeds

agger
Dunk巴入咗場睇?

哈多士尋晚輸埋之後
當佢贏補賽都落後六同七分
加埋巨大得失球差
佢地目標應該放到去附加賽啦
再傷多一兩條友點店

BTW 90分真係 magic number
哈多士淨番八場贏六場都先 89

錫週三俾富咸過咗

leeds跌埋落第5

三四五六都冇分別架啦
而家三至五係要保留實力唔好傷打附加賽

如果唔係就好似上季beighton咁

我睇澳國隊，佢同tom rogic明顯差一班
英冠料

冇呀，今埸買唔到

但唔覺蝦多士會咁快放棄
上面兩隊狀態有時都不穩，有機會咬得返
過多兩場仲係呢個分差就可能真係開始留力

咁打紐個時可能會出150%力，難打

岩岩呢場輸波對佢地打擊好撚大
當補賽贏
明明人地輸佢贏就會變成差一分
家下一拉就成十分
學賓佬話，已經到左唔係邊個好波，係邊個心理強就得

佢地危險咗四月有成八場波就真
人腳又唔係多，場場出真力隨時崩盤
但唔搏又唔係，都真係好矛盾

同上年Brighton 一樣
真係搏盡冇直升，符加賽會好危險

所以裂斯態度正確，贏唔到就算，夠分就得

leeds又輸

驚鳩咩
領先富咸五分

lm

下兩場打普雷斯頓同紐卡素
5分話咁快就冇啦

巴打你傷出喎

已買飛 x2

Brighton 球迷上水先

今季白禮頓同紐記互TRADE咗榜首幾多次

Dunk傷幾耐

我隊維拉發緊力
但已經太遲

韋根原來頹到咁

好似好多隊爭護級

成日一齊贏一齊輸，好兄弟

升班馬黎

希望冇乜事，好似話今埸係帶病上陣

全部贏晒
紐個球十二碼變罰球
我覺得俾人迫害咁

師兄我好欣賞你個名

見佢好似帶波上去攻完就拉傷左咁

執法水平低劣如此真係唔知講咩好
四個球證竟然冇一個知規矩，都痴線嘅
呢幾條友應該有排都唔使吹
差啲比佢累死

我睇左少少精華，但無交代
其實係咩事

球例規定
如果球十二碼入左 但犯規 例如有人衝左入禁區
就應該重射
如果唔入 就應該判守方間接自由球
但尋晚個球入左但判自由球
成班球證無個識球例

RITCHIE射果陣，GAYLE走左入禁區
球例上係判重射, 但係條友走去俾間接自由球對面

上半季太差

案例:

如果重尾係和波, 隨時要重賽

直升: Newcastle Brighton
playoff: Leeds

下年又冇東北打比

其實想下年英超見到蝦多士
不過英國嗰邊好似列斯同雷丁比較多花生友撐？

哈迪斯唔係mc d衛星隊咩
撐佢哋送分比mc?

mc同哈迪斯無關係架喎
mc衛星球會得墨城紐約城同橫濱水手

利物浦朋友隊就真
曼城借咗個球員過去就屈人係曼城衛星球會？

係衛星球會足總杯唔洗重賽先贏到啦
借條友過去就話衛星球會
咁曼城咪好撚多衛星球會

米堡

果隊係荷甲的維迪斯

呢句真，連領隊都係高普前手足
下年有高普打比睇應該幾有趣

記錯

唔係轟咩

泥格度

好葡萄兩位巴打

唔淨係關佢事既
成個中前場都有問題

係咪頭二已經鎖定左？

卡蘭卡太保守
場場3防中
成隊無人派牌
買人又買埋d質素有限既

個班後防踢得咁好都要降班陰公
希望有人要

仲未

實有人要

周三早排個勢好勇
呢幾場頹到
會唔會季後賽位都保唔住

咁岩最尾果場輪就係錫週三對富咸

利迷黎講真係幾想Leeds上番黎一齊打狗

米保點會放咁多個
friend個d實走唔到 又傷左成一半賽事 未必有人吼
gibson英軍都入埋可能走到既

尋日答輕鐵見到有人著住周三代套

係
但事實係雷丁升
多隊私家雞
史譚條撚獌

仲有六場
列斯有D危

高朋隊

會唔會係留力打Playoff炸

要攞番d分先夠穩陣打play off
最近連輸兩場
距離第7既富咸得番5分距離
但係之後兩場仲要打第8既普雷斯頓同紐狗
希望捱到打play off算啦
第1第2已經冇可能上到

Brighton
臨尾嚇死 好彩神龍上身

可惜下年返香港 冇得繼續睇
想搞返個香港球迷會

我都係Final year

Lewis Dunk 傷埋？

球freekick靚到

雷丁做乜鳩黎

等踢附加賽

玩嘢feel

反獌表示最想列斯回歸

leeds 3-0 preston

暴力般危危乎

玩到輸7球喎

Forest 好波，希望Wednesday 都加油

應該仲病緊姐

錫週三 2比0緊找卡數

卡數

找卡數你食撚屎

卡數海鮮波是常識吧

找卡數全隊斷腳生cancer
回程撞車死啦

買左幾多

6串1差佢

我都買咗佢贏 同埋開細

之前買咗Brighton攞冠軍 而家又繼續叫糊

白癡先會買紐
一向都係賭仔黑星

利申:紐迷

永遠最睇好佢既時候都會收皮

真係仆街黎
頭關走盤
其他全部食全格
就係差佢

點解唔補飛

紐記今季逢親有直播就踢到屎咁是常識吧

6寶半全場，斷左紐卡素果場

seagull

4串1差佢

The 2017 EFL Award winners

Sky Bet Championship Player of the Season: Anthony Knockaert (Brighton & Hove Albion)

Sky Bet League One Player of the Season: Billy Sharp (Sheffield United)

Sky Bet League Two Player of the Season: John Marquis (Doncaster Rovers)

EFL Young Player of the Season: Ollie Watkins (Exeter City)

Football Manager Team of the Season:

Goalkeeper: David Stockdale (Brighton & Hove Albion)
Defender: Enda Stevens (Portsmouth)
Defender: Pontus Jansson (Leeds United)
Defender: Sonny Bradley (Plymouth Argyle)
Defender: Conor McLaughlin (Fleetwood Town)
Midfielder: Josh Morris (Scunthorpe United)
Midfielder: Aaron Mooy (Huddersfield Town)
Midfielder: Anthony Knockaert (Brighton & Hove Albion)
Forward: Chris Wood (Leeds United)
Forward: Billy Sharp (Sheffield United)
Forward: Dwight Gayle (Newcastle United)
Manager: Darren Ferguson (Doncaster Rovers)

Sir Tom Finney Award: Kevin O’Connor (Brentford)

Contribution to League Football: Barry Fry

PFA Player in the Community: Andy Butler (Doncaster Rovers)

EFL Supporter of the Year: Paul Mayfield (Doncaster Rovers)

Nickelodeon Family Club of the Year: Millwall
Championship winner: Blackburn Rovers
League One winner: Millwall
League Two winner: Stevenage

Checkatrade Community Club of the Year: Portsmouth

LFE Apprentice of the Year – Championship: Ben Brereton (Nottingham Forest)

LFE Apprentice of the Year – League One: Lewis Butroid (Scunthorpe United)

LFE Apprentice of the Year – League Two: Myles Judd (Leyton Orient)

Mitre Goal of the Year: Steve Sidwell (Brighton & Hove Albion) v Bristol City

富迷在此咀咒找卡數...

Dunk應該要有啦

week46 生死戰

支持找卡數升返上去再降過

總之playoff唔係雷丁就得

Brighton lead住找卡數 4分了
多謝Leeds

紐卡素依隊波真係想比賭仔屌死

你睇下上面，幾日前先屌完

一切係肥賓掌握之中

好想恥笑伯明翰，開季前係上遊排緊，無啦啦炒左洛維特，請左蘇拿後直線插水

之前仲以為有得爭 點知而家下

咁都仲敢買 除左抵死唔知講咩好

Btw, 冠軍白禮頓應該走唔甩

見佢對裂屍避左

好想leeds上返英超一家團聚

列斯加油

講起列斯，無巴打J今年列斯新人ronaldo vieira？ 我睇好佢，防守硬硬淨淨，係差在交波麻麻。希望列斯留得住，諗番起近年列斯青訓，Mowatt/Sam Byram/cook都走哂

原來snodgrass 都係
可以下年robinson有機回歸

降班形勢又點?

蘇拿教邊隊衰邊隊都仲有人夠膽請

富咸個勢好勁
4-7都係差3分
列斯頂住

小強仲有機護到級

撐富咸

砌低HUDDERSFIELD

洛達咸降硬唔洗理。另外兩個位而家係布力般同韋根坐緊，但分數上仲有機，可以拉埋伯明翰、森林、伯頓落水。由其伯明翰近況差到無朋友，韋根個勢最近好，贏左兩場，但黎緊對手有三場都要對上遊，祝韋根好運。森林係咁多護級隊中，有個級數好少少領隊帶住，但尋日輸布力般 伯頓唯一優勢就靠個主場可唔可以偷到雞。

頭兩位基本都係白記,紐狗架啦
而家就睇哈多士 leeds 雷丁 星期三 富咸爭附加賽位

仆街伯明翰

富咸 巨根都要加油

好撚唔想雷丁升班

有冇巴打人場

是時候升班鳥

垃圾紐等收皮啦

Wigan護級

洛達咸其實咩事，點解廢成咁
英甲升上去?

yes

無點增兵就上去踢?

Brighton今日贏就升班

季尾既巨根唔係人咁品

係, 得失球贏HUDDERSFIELD 31球

上季都英冠

係
佢地係英乙英甲連升兩級到英冠
弱係正常
果時英甲附加賽決賽落後2球追和 再贏12碼

當年輸俾佢地果隊leyton orient今季英乙降埋班 下季踢非聯賽
真係輸一場就差好遠

列斯唔係臨尾香連附加賽都冇得打下話

英冠都有呢支歌仔唱架咩

HT : Ipswich 1 - 0 Newcastle

雷丁都輸緊

完全搵唔到link睇Wednesday

紐狗

紐
雷丁
富咸
列斯

英冠唔係場場有直播

列斯又輸

肥賓

又無得玩玫瑰打比

leeds拿拿林反cup啦

輸比洛達咸

冇
近三季一護級就降班

個個都hea鳩等打附加賽

紐卡數唔好升班啦
成班過氣比英超淘汰既人
同放多隊新特蘭係度有咩分別

列斯hea過龍

留力playoff變留力下季

咁又未絕望既 幾隊差唔多分

富咸,星期三贏緊
leeds呢場攞唔到分既跌落第7

開白禮頓果場睇球迷衝落球場先

搵唔到Link

求白禮頓link

今場冇電視播，剩係得bbc radio播緊

2-1 now

話左英冠唔係場場直播

卡數做乜撚野

呢場確定升班,仲要主場,啲人通常會衝落場,竟然無live
好想睇呢啲熱血場面

d人勁好多喎

差啲輸

完場

FT brighton 2-1 wigan

你以為你自己是進

想列斯聯上返黎

數字上仲有機會升唔到嘅

英國直播時間通常1-2個月前宣布
個陣未必知會呢個星期升到

唉 紐卡素

哈德斯追唔到得失球啦, 成32球喎

升了啦
差10分無得追

leeds同紐

FT: If Huddersfield fail to beat Derby County in late kick-off, Albion’s promotion to the Premier League will be confirmed. #BHAFC 2 #WAFC 1

官方twitter咁講

恭喜大眼同白禮頓

哈多士差15分但仲有5場

數字上仲有可能, 哈德斯贏晒兼5場入32球

基本上都升硬 得失球差太多

Leeds Utd仲有機，
因為Fulham仲有一場對huddersfield，一場對錫周三。
對錫周三嗰場真係6分波嚟。

恭喜白禮頓先

白禮頓係咪首次上英超?

係肯定升硬！

韋根球員心諗:我就降班

係 終於等到

AGGER

哈德斯win 5場 入28球
白禮頓輸晒
咪直升唔到
不過拍定手啦唔洗讀drama

之前幾季都係衰附加賽

好想leeds升上英超

暫時huddersfield領先1:0

狃狗對大眼升班表示十分慶賀
我地隊垃圾等打多年英冠啦

紐就真係要驚,哈迪斯追晒6分差2分

跌到落第7啦
富咸 星期三 雷丁全部贏哂

我買左哈德斯
幾鍾意依隊波

見到你地隊波真係好撚炆
本身我係好想你地即刻升返上黎
宜家覺得你地唔撚配

東北打吡齊腳

有機咖，富咸之後要對錫周三同huddersfield!!

講得好岩

我都係
幾有決心
2.8倍已經等收錢

希望啦
leeds之後要對伯頓,韋根兩隊護級隊同norwich
都唔算好易打
快d生生性性攞番d分啦

好驚佢地好似上年白禮頓咁, 博唔到第2名收埋皮

Dunk巴就好啦 去現場睇

"Crystal Palace, we're coming for you", Brighton & Hove Albion supporters.

bton贏多場就冠軍
肥賓帶聯賽唔穩定，諗起當年猁又臨尾香

佢地同水晶宮有咩關係?

我下場睇佢作客Norwich

地理位置近，大前年playoff四強就係俾水晶踢走

地理位置近!?

最近既職業球隊

Brighton好近London咩

英國嚟講算近

其實係 Crystal Palace 女

好似係同一條公路

其實係 Crystal Palace 好南

rival 嚟講算遠

沖呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌無得睇

一個鐘車程，同獌猁差唔多

當年水晶宮靠沙夏佢作客入波踢走白禮頓

Seagull
Seagull

OFFICIAL: Gianfranco Zola has this evening resigned as Blues manager. Further details later on #BCFC

即係季初on99炒左人依家又請返?

Resign係重請咩？

辭職呀ching

我仲以為自己真係攰得滯睇錯

自

炒Rowett炒得咁開心

上任之後贏得兩場

Rowett根本有料
老伯明明building squad
同韋根一樣
點知結果一樣
鬼唔望兩隊一齊降班

降還降
記得俾錢買斷加特拿

好廢咩佢
我對佢既印象係每年都會有一兩球世界波

邊隊升都唔好係呢隊升

其餘時間波都控唔定

Craig Garnder?

Yes
佢同新特蘭個拿臣好似都係季季都有一兩球世界波

白禮頓今次真升班

紐都鬆一口氣

打比群損人不利己

你同Dunk巴 fd底黎喎
睇黎我知你地係邊個
btw落草地好正 可惜冇買今場

Brighton officially promoted

恭喜白禮頓 & 曉頓

希望我紐生生性性, 唔好再戇鳩

紐仔打假波

都係辣殺

你係邊個？

會唔會拎個英超位黎打假波呀

廢就係廢

為左東北打比，紐可以去到幾盡？

Clark傷左之後, 後防倒水咁倒....

白禮升班大家估下第一年可以去到幾遠？

應該唔洗護級

同般尼茅夫差唔多掛

要買前鋒

GLEN MURRAY過去幾年話咗俾大家知佢踢英超唔多掂

James Wilson 係自白禮頓？

上季完已經返咗曼聯
今季借咗去打比不過好早收左league

上季係曼聯借過黎用

我地唔相識 但fd搭fd應該知邊個

買右閘 Bruno老了

其實個中場都麻麻

唔撚係掛

識我既可以相認喎

如果你英文名係W字頭 咁你fb係有add我

你係E字頭？

我念我估到2位巴打係邊個

點呀大佬... 愈認愈多... 我唔係真係咁出名者下話... 你地快D PM 自爆話我聽你係邊個！！！

我荷包都損
我算唔算燈死左哈多士
呢下和波搞到成個 context 唔同晒

你又真係幾出名既

W 同 E字頭真係唔難估
利申: 9up

我覺得knockaert得夠班踢英超
其餘位置都要買

你都係啦

Dunk 同March 都唔錯
仲要係青訓

中堅同右翼同GK 得
其他都要買

最大問題係兩閘同中場

屌你又係邊位啊

左閘如果繼續有P12都幾好

中場缺硬淨中場
有場對 huddersfield被人禁到喊

Sidwell已經係咁多個中場黎講最硬淨

去到英超唔好勞煩佢啦

佢啲傳中波幾好

好撚鐘意brighton呢個地方

我都想知

點解

佢夏天係自由身

我覺得右閘可以試下買Ajax 個 Veltman
中場可以試下 Sunderland 個 Kirchhoff 又或者米堡個 Marten De Roon

爭附加賽d球隊入面
富咸d賽程最難打

洛達咸早幾季都護到級 點解今季會咁早就收左皮

上年有護級專家Neil Warnock幫手，佢一走無個教得掂

如果Brighton對下場Norwich 贏左
正路係幾時棒盃？
係即場Norwich 個場就頒獎
定主場對Bristol city 頒
定 最後一場 客場先頒

應該是最後主場

列斯咪撚柒呀屌

三隻中堅都有英超實力，兩閘同前鋒真係要換啦
如果買得番ulloa 就好了
龍門如果買到joe hart 番英超就勁好多！

最好就主場先頒獎啦！我買左飛入場睇咖嘛

絕對好啦！有英超實力仲入過比利時國家隊

實力絕對仲係好強，留佢做輪換同帶英超經驗俾其他隊有都好好呀

找卡數季初至季中都好強，反而季尾一啖沙糖一啖屎

哈多士球迷，你地隊會繼續爆到贏晒定會留力附加賽呢

下半季GAYLE長抖 + SHELVEY狀態下滑 係主因

近幾場連CLARK都傷埋, 成條後防穿哂窿

其實中場都ok ge 除左唔夠硬淨同kayal唔好傷咁多之外，反而真係要買個速度快少少既前鋒

Brighton beach
我想去既地方

買神鋒奇雲道爾

借巴舒阿姨有無可能
ulloa就唔好啦，年紀都唔細，又雪到硬，同murray差唔遠

乜白禮頓咁疊水嫁咩又joe hart又veltman

Stocktale 上到英超都用到呀，留返錢買其他位仲好

吹架姐
係位巴打既心水黎

OFFICIAL: The Club is delighted to announce the appointment of Harry Redknapp as our new manager. #BCFC

紐卡同哈德鬥失分

紐記班人好似谷唔起、好攰咁

老納都要教英冠

星光熠熠

大家覺得邊隊最有機贏到附加賽升班？
個人睇好reading or leeds，但首先leeds要升返上前六先

leeds年年都爭咁啲

PLAYOFF 睇好HUDDERSFIELD & FULHAM(最尾入到既話)

史托達打Fulham 個時頂schwarzer都唔差
murray入球率幾高wor
不過隱形戰機
同埋一係狂入一係入球荒

fulham 狀態大勇。。。係前一場自己冇啦啦走去輸左
對哈多士有力一戰

Leeds 贏曬黎緊3場就肯定入附加賽
主場輸比狼隊真係好傷

作為球迷真係好想球隊升班
不過而家班底

哈多士好神經刀，成日無啦啦輸埋d鳩波

我都好想喺英超見返leeds, Monk幾有料
想睇佢上返黎對曼聯
不過班底真係有d擇使

monk比swansea炒都幾on9

今年已經超出預期
擔心既話萬一升唔到班
下年monk,wood怕走人

哈利叔重出江湖

我幾鐘意 Skalak，但少出

wood永遠升到班都會無得踢

第一次玩fm就係用Brighton 宜家終於升到班了

Skalak 係咁多隻翼裏面最廢架喎

隨時playoff有垃圾紐份

琴晚MNF有講Brighton場波同埋完場既片

Skalak相比起其他翼 佢真係冇咩優點
Btw佢對qpr入個球真係靚到嘔

我想huddersfield升班，fifa17 career mode用佢地
wells做前鋒好op

如果尋晚哈多士贏，playoff 就七成有紐
但佢地和就完全唔同講法

#多謝打吡，不枉有一季我地俾你係英超雙殺

會長
不過我真心覺得隊波夠膽三次全部輸

一和一負姐
打比羊11分有4分係你地貢獻

veltman 應該唔係好貴姐

希望blackburn護到級

我想巨根多少少
不過睇黎兩隊都凍過水

見到FB都有人開白禮頓page，係咪你地

另外森林又輸多場，而家只係領先布力般一分

一路覺得monk好野黎 當年佢係史雲斯救火果時歐霸對住當時咁勁既拿坡里完全唔失禮

個陣好似有一排贏唔到波先比人炒

11場英超贏得1場

好大機會係森林 blackburn birmingham其中一隊

其實佢係最top嗰幾個後生英人領隊
我甚至覺得佢仲好過般矛個Eddie Howe

skalak 作為一隻翼，1 對 1 既能力基本上係零⋯⋯ 只靠傳中／角球／罰球搵食⋯⋯ 見到佢落場就眼火爆 ...

借到緊係好，不過ulloa 點都好過Murray 既，後生D，做波都好D，Murray 打英超表現非常一般...

雖然2000 萬鎊唔算貴，但Brighton 最高身價係中堅Duffy 只係 4M... 如果joe hart 人工平D可以借一季就好了

作客唔係好識入波，加上坦白講都係英冠料 ....

李城晉之前都有人咁講

去新狗執迪科爾囉 水準保證

前幾日係咁傳緊簽defoe 其實都唔錯

算啦 brighton邊有咁既錢 加上stockdale仲當打
留番啲錢買前鋒同閘好過啦

同埋仲未計stephens走 佢走既話又要買多個新中場

升左班我諗都好有機會簽新約，畢竟Brighton 係少數可以guarantee 俾佢打英超正選既球隊⋯⋯ 上年佢想走都係想打英超者實在係無可厚非，主席俾份好少少既約佢我相信佢會留低

但係講真，Stephens 上到英超我諗都係後備料
我地係英冠打中遊球隊個中埸都冇絕對優勢，如果唔買人嘅話上到英超實收皮

Bruno 以佢個年紀黎講其實好撚勁
不過上到英超點都要買返個右閘
始終我覺得 Rosenior 好麻麻

前鋒有多餘嘅錢先買啦，始終買兩閘同埋中場最重要

右閘Tomori同Rosenior 真係唔夠料
左閘都係個句啦 買P12都夠做

P12今個夏天自由身 快啲簽 右閘其實我覺得fulham
個kalas幾好 中場就買個硬淨防中啦

kalas 好似係車仔借將

紐狗係臨尾幾場冇心踢定真係踢得差

睇緊會唔會有新面孔

除左列斯果場應該贏4球以上之外,
其他失分波真係踢得差, 唔知係冇哂電定壓力太大

BTW

轉會過去av之後唔知點解好似完全放棄曬自己咁

好難想像一個就來30歲嘅英冠前鋒都要14M

佢係富咸都真係入好多波既

不過唔明佢點解今季無論係av又好森林都好都要缺席操練

有人話英冠個升班附加無咁公平
話咩有時第3同第6爭成廿分,正路第3都應該勁過第6
如果係咁第3仲輸比第6
咁係第3自己唔爭氣啫,輸都係自己問題自己責任啦
我覺得好公平,反而意乙真係得啖笑,屌你第3果隊好似話場場0-0就有得升班
仲夠膽有人話意乙公平過英冠

玩咁多花臣做噱頭啫
最多分嗰3隊升咪算

唔公平就緊咖喇，不過都係為左增加聯賽既收入同刺激性都冇計既
上年Brighton 第三，同第二同分，只輸得失球差
附加賽第一場作客sheff wed 60分鐘內傷哂4 個半個鐘10 人應戰睇到我想喊...

利申支持英超尾三尾四係Wembley 打降班賽一鋪過，好刺激呀！！

上年板凳深度不足同埋唔夠運

升降班附加賽喺德甲都還可以，一季得18隊34場波，降3隊係幾harsh嘅，反而英超呢d多比賽嘅，再搞升降班附加賽只會搞到英冠隊冇癮 ，附加賽可以試下咁，第5對第6，一場過高排名做主場，贏左就對第4，繼續上再對第3，咁又令到排名高d嗰隊得益

原來過去六季得一隊可以係英超降班之後, 第二季排頭二直接升番上去

果隊仲要係上季既般尼

希望bham

Chris Naugton 紐記好似佢帶返上英超。希望今次唔會升班幾個月被炒

OFFICIAL: Stockdale; Saltor, Dunk, Lascelles, Sessegnon; Cairney, Knockaert, Mooy, Shelvey; Gayle, Wood.

PFA Championship TOTY for 2016/17.

森林都on99 既

Sessegnon好野黎

今季佢踢左翼SHARP過佢踢左閘好多

我利想要

隊長呢排派膠派到暈

係揀都揀CLARK, Lascelles派膠派到嘔

利要左翼做乜鳩

要佢做左閘
同埋本身都冇翼

Hull個羅拔臣防守應該好佢好多

playoffs其實本意係好 如果淨係3隊升 4-10個幾隊一早就可以鳩hea等完季 而家咁樣 多幾隊爭playoffs席位實好d

無playoff
好多隊風流波

Btw 點撚解格連梅利乜nomination 都冇嘅

我富兩件tots

最後一輪對周三真係.....

佢踢作客表現麻麻

幫幫手做低huddersfield先

史托迪爾好無辜咁輸兩球own goal

成日係咁唱佢個名

David Stockdale remains the only player to score for #NCFC against #bhafc this season

Norwich fans now singing - David Stockdale, he scores when he wants! 😂😂

Fans chanting "🎵David Stockdale, he scores when he wants🎵" & "🎵David Stockdale, he would have scored that🎵" 😂 #Norwich #Brighton

Brighton個邊都有唱

是旦啦，升左班輸十球都冇所謂

要贏埋英冠

笑到趴咗喺度

呀resign哥，排名高嗰隊有優勢有咩問題呀
本來就應該要咁做
英冠第3同第6一樣待遇，又邊忽公平呀

全世界我諗冇幾多個聯賽係咁

日乙 第3-6 附加，排名前嗰隊打和就晉級 仲有主場打
韓挑 第2-4 附加，3打4, 贏打2, 再贏打韓職尾2
蘇冠 同韓職一樣
意乙唔講喇
西乙 好似同英撚一樣
澳職 1-6入附加賽，排名前嗰隊主場

講真，英撚賽制都算幾公認係唔公平，聯賽係鬥穩定，附加賽比你一場過收皮，不如唔好打聯賽當fa cup打算啦

依家隊隊留力附加賽季尾hea打，搞到戰意消極，咪就係呢個賽制嘅缺點囉，你試下top 3 升班睇下雷丁會唔會比人炒7球？上季白禮達爭升班，搏到盡晒，結果附加賽比星期三炒3蛋

刺激就係真係幾刺激嘅，但講公平？你真係得啖笑

直接用日本嗰個賽制就算啦
不過唔好和波晉級囉
排名高嗰隊打主場 和波就加時射12m
應該算係比較平衡

應該無問題啦，就算紐唔柒落去，贏多一場就搞掂

紐迷表示俾曉頓贏好過自己贏
佢應得架

睇番場波，諾域治中場同白禮頓中場級數高下立見，可以考慮係諾域治簽人

最唔公平一定係德乙升班制度
有咩理由德乙第3要對德甲16
個range大到

富咸連哈多士都劏埋

唔出奇，富咸個勢真係好勁，富威攻守轉換好快

THANKS FULHAM

最有戰意都係富咸列斯錫周三

其實以表現黎講3隊都值得有附加賽打 可惜3個只能活2個

我富半場前已經反杯1-3

雷丁無心踢就

Stefan再一粒 反到1-4了

又刷5球

富咸咁撚勁既

Ain't nobody like Stefan 'ohansen

對上嗰次富咸5比0贏哈多士

雷丁又輸緊 都無心追第2了

富臨

無麥哥馬閪同丹比利反而勁左

富咸啲波幾好睇

仲要Martin傷埋先解放全隊

大撚賓入波

周三0:1羊仔

列欺點？

雷丁

列斯入波就上番附加賽區

0:0
仲未入波

邊度有得睇leeds

輸三球都好，幫森林護級

開季見佢賣到咁
入得個aluko 以為降啦

周三2:1羊仔

季中借走D前鋒先恐怖

Jokanovic一接手就話要帶隊波爭升班

果時成績都仲係中下游

真心好野，以佢曾經帶過屈福特贏附加賽升班加而家隊波既狀態

真係比人睇高一線都唔出奇

攻擊力超群

韋根bye

列斯玩完

Burton 2 : 0 Leeds

連失兩粒

周三贏緊 雷丁有機會執番一分

附加賽席位已定
列斯連輸兩場自爆

列斯每次到緊要關頭就出事

我打緊前鋒 希望有......

2:1 追和番吊住鹽水先都得掛

2:2

班士尼反輸埋 好海鮮

傷左

列斯真係自己攞黎, 年年有機會都浪費晒

列欺真係垃圾黎

列斯同萊斯有咩分別
次次喺人最期待既時間收皮

唉wigan

Leeds臨尾香.....

紐記星期一贏PRESTON就CONFIRM升

只要伯明翰布力般全敗...
我地全勝...

我都想

tommy季中唔係搵奧巴坦打前鋒打得唔錯嫁咩?

好似得果一場仔入波

最近都係靠powell救根

1 Brighton 44 28 8 8 73 38 +35 92
2 Newcastle United 43 26 7 10 76 39 +37 85
3 Reading 44 24 7 13 63 62 +1 79
4 Sheffield Wednesday 44 23 9 12 58 43 +15 78
5 Huddersfield 43 24 6 13 55 53 +2 78
6 Fulham 44 21 13 10 82 55 +27 76
7 Leeds 44 22 7 15 57 43 +14 73

雷丁唔洗再諗直升,爭成三十幾球得失球
哈迪斯最多只係拎到87分,換言之紐卡素3場拎2分就已經夠守住第2(都係爭成三十幾球得失球)

錫週三有得踢play off既機會好大,換言之last 果個位由富咸同leeds爭
Fulham vs Brentford
Sheffield Wednesday vs Fulham

Leeds vs Norwich
Wigan vs Leeds
因為富咸領先緊十幾球得失球,所以我會當佢領先緊列斯3.5分
雖然富咸要作客錫週三但只要下場贏到無野爭既賓福特基本上肯定有附加賽打

17 Bristol City 44 14 9 21 59 65 -6 51
18 Burton 44 13 12 19 46 58 -12 51
19 Queens Park Rangers 44 14 8 22 50 62 -12 50
20 Nottingham Forest 44 13 9 22 59 70 -11 48
21 Birmingham 43 11 14 18 42 63 -21 47
22 Blackburn 44 10 15 19 49 64 -15 45
23 Wigan 44 10 11 23 39 55 -16 41

榜尾睇落似好多人爭但實質有危機既得3隊

17-19果3隊隨時一分都唔洗拎就護級成功
tommy可以準備定下季英甲

Queens Park Rangers vs Nottingham Forest
Nottingham Forest vs Ipswich

Aston Villa vs Birmingham
Birmingham vs Huddersfield
Bristol City vs Birmingham

Blackburn vs Aston Villa
Brentford vs Blackburn

3隊黎講森林最穩陣,今晚佢地贏咗隊雷丁加上last果場主場對無野爭既ipswich,對面都應該唔會阻住佢地開P

近況黎講伯明翰表現最差+對手最難踢,隨時布力般兩場贏一場,伯明翰三場輸曬
(伯明翰季中班強國老板無啦啦炒咗帶到隊波排第7 Rowett搵咗隻垃圾Zola帶隊,如果真係降得成真係成為一個幾大既笑柄,唔知老納會唔會跟埋落去英甲呢 )

birmingham岩岩輸左比villa
而villa下場作客blackburn
villa同birmingham係同市死敵
villa係野爭 實放水 三分送上

birmingham就仲要對第4既huddlesfield
睇來下周會跌入bottom 3
邊隊降就睇最後一周了

brentford v blackburn
bristol v birmingham

老伯班管理層真係痴鳩線....

季初仲排緊係playoff區入面

無啦啦炒鳩Rowett 請Zola真係唔知做乜鳩

呢段時間先贏得兩場，老納上場都難救

咁樣降班既話真係痴鳩線

Brighton 中場出副選係主因，唔出Stephens + Kayel防守即刻錯漏百出
不過諾域治中場水準幾高都係真既

Alex Pritchard

卡數1-0

本來brighton想簽Pritchard既不過條撚屌最後去左 Norwich 因為人地有錢d
佢可以繼續俾心機踢英冠

我紐

哈迪斯咁既狀態playoff即刻比人掃返出去啦

leeds 年年打假波 已經一早知佢地唔想升班

有啲名字可能佢地都知上返英超會係一件古怪同令人難以適應既事，好似列斯同森林咁，所以佢地唔會升
9up

下季英超唔撚想睇富咸wo

點解
但富咸今年啲波好睇喎

卡數升班

紐狗碌下碌下又升班

可能當年隊富咸太西有陰影
同埋想睇下新隊踢英超

今季富咸入咗82球,仲多過頭2 (白禮頓73 紐80)

想睇huddersfield

哈迪斯應該會打多年英冠
狀態好差

想睇哈多士或者星期三

對星期三印象麻麻, 好多時都唔收腳

直情係茅柴大隊啦

點睇mooy

英冠黎講，都夠班踢，控制中場做得唔錯。

富咸今年真係幾好睇，有前冇後打死罷就
Sone Aluko, Tom Cairney, Chris Martin, Ayite

Bett打正選任佢地射 接實就長傳快攻

想睇星期三

黑貓想買木耳

都係果句 澳職 英冠嘅話 木耳都仲叫做有class 英超⋯有d懷疑 當然希望光頭仔佢bin我c啦

agger雷丁都唔太想
哈迪斯同sheff wed都ok嘅
不過最想始終係leeds, 但又自爆，屌

又臨尾香

最後一場主場，亦都好可能係我最後一次係呢度睇波了
能見證捧杯嗎？

Leeds......

列斯又輸
留力附加賽留到踢都冇份

入到都輸硬

呢個比數完場,PLAYOFF位定哂了

leeds好撚柒

Leeds反杯plz 神鋒Chris wood呢

屌你leeds季尾無力

追番粒, 1-3

附加賽:
哈多士
雷丁
錫三
富咸

哈多士/富含

列斯聯上返黎打曼聯啦

2-3

3-3

有冇link睇列斯

上呀

fulham和緊

leeds贏反cup上唔上番到附加賽?

要贏+ 富咸失分

得失球富咸贏十條街

哈多士又係泄左氣咁

可能留力打playoff

佢地有本錢留
點似leeds留力留到冇得打

森林危了

81分實有得打喇
Btw雷丁咪撚升班得唔得

Leeds 無了應該

其他3隊都冇所謂
就係唔想見到雷丁升

下場大炒幾廿球
仲要富咸輸

想錫周三或者哈迪斯升 幾新鮮

唔好錫周三啦, 好茅

我想哈迪斯升, 佢地足總杯踢得幾好

leeds咁樣升唔返,準備又好似上次snodgrass同cook咁比英超隊買走個重心

可能monk比人搶

Chris Wood

Brighton好撚癲

想睇mooy踢英超

有無白禮頓ace link

星期三正呀

搵到條link睇白禮,不過唔清

一樣
真係唔想見到呢隊野

哈德同周三啦

acestream://54f51ffdc15d212dfdf14e0b24dced487eec35b1

加油呀BRISTOL

紐卡素勇奪英冠

Brighton west ball

Brighton輸下輸下陣間無埋個冠軍

輸撚埋啦

BRISTOL CITY真係搞串咗個Party

唔係咁刺激下話

又輸 今鋪真係有啲危

佢地要護級嘛

希望富臨升返上黎

唉 啱啱現場睇完Leeds
輸三球追到3:3好叻架啦
不過d球員壓力好大，患得患失咁
出年努力啦

屌, 仲諗住見到Leeds重返英超, 結果咁唔爭氣

最後一場 紐記好大機會拎冠wo

白禮頓仲lead 1分，av 今年啲波好西下
唔好太大期望

十幾年前係有錫周三

唔通咁都有機執番個冠軍
你地作客維拉和都死

紐唔一定贏

冇壓力班友又上晒力

雷丁會唔會想讓個第三比人 富咸喪架

無得讓啦，因為對落大家都想走線
周三心諗，你on99自己去送死，唔俾你死咩

富咸對上十五場聯賽入左三十四球
對上五場入十四球失五球
有腦既都唔想對佢地啦

我喺另一個post睇好富咸上黎
感覺上佢地隊波上到黎會最穩陣
雷丁周三哈迪斯目前都似升降機

啲人腳咁差都穩...?
得一個tom cairney真係叫踢過英超
前鋒嗰堆送都冇人要

依家係踢道氣
一口氣上到先算

Kaveh Solhekol ✔ @SkyKaveh
EFL executive meeting tomorrow. Will discuss Huddersfield Town making 10 changes for game v Birmingham City on Sat. Fine likely punishment

冇啦 今年實唔駛升

咩事被人罰分？

Fine likely punishment

原來換得太多後備留力，謝了

用後備又唔俾

哇屌咁都得...當年費蛇都試過咁啦, 又唔撚罰既

應該罰錢姐

黑池英超個年好似試過換咗10個畀fa告

痴撚線出後備都唔比

莊家怒了

左路Sess+Malone成季都好得

狼隊

我覺得富咸最好既原因係好多時升降機上到去對英超中游都唔夠踢
但佢地對英冠中下游睇定黎食, 所以咪又升又降

冇架啦冠軍應該都係白禮頓架啦
AV班友邊靠得住
我係紐迷都係咁話

Playoff列斯入唔到真係可惜
唔想見到錫周三，千祈唔好升到
我估應該係蝦多士同富咸之爭

點解咁多人憎星期三

sky下季開始俾110鎊可以睇哂全季所有英冠賽事，全球都睇到

唔係sky，講錯

下下唔收腳

但係邊度
如果全高清英文我有興趣喎

efl官方自己搞，110鎊有齊英冠、甲、乙

今季英冠都唔係場場播，下季竟然進步到英乙都場場播？

Kicking off at the start of the 2017/18 EFL season, overseas subscribers will pay the equivalent of £110 per season for the service which will provide coverage of up to 46 live games per club. More than 1,500 matches will be available in HD quality, with iFollow showing every EFL league match live unless that match has been selected by the EFL’s overseas broadcast partners.

屌..今季有就好

咁大盤生意，上太空踢佢都同你直播
同埋應該鋪咗好耐啦推得出嚟

但係海外球迷, 下季英冠甲乙比較多既應該得維拉

會唔會蝕死

The findings suggest over 55% of the EFL’s fans are located in the United States, Canada, Australia and New Zealand where the potential audience for the iFollow platform could reach into the hundreds of thousands.

內文EFL話計過數，預計起碼有六位數觀眾訂閱，當得100000人俾錢，都賺1億1千萬港紙了

唔係FANS我唔會太多睇

我覺得淨係英國本土都應該唔少人會幫襯，唔少人去咗第二個城市工作，好難入到場，特別efl咁多周中波

茅柴又陰濕
不過都係受惠於英冠咁鬆嘅執法尺度

想睇下佢地踢英超會點

公平競技獎一定冇佢地份

唔想見到雷丁多d

補時傷幾多次就拎幾多張黃

聽日收咧應該好緊張

冠軍同最後一個降班位

垃圾紐奪冠 以後唔開垃圾紐po

利申 開親都輸

白禮頓門前撻兩次q

Brentford 0-2 Blackburn

布力般贏緊,如果keep住賽果就係森林降

巴打們有冇link
是但一場 newcastle/brighton都得

伯明汗又贏 屌

根本兩場都無直播

今日竟然咁早開波

Waaa 唔通比肥賓偷雞？

三隊都贏緊

森林布力般同分得失球一樣

森林以較高得球暫時壓住布力般

Av差d入

森林完半場入返粒

如果森林同布力般一齊攞三分，就要睇佢地得失球？

哈多士個龍直紅 是咪無得打附加賽

起碼會停一場啦

係, 而家係布力般降

而家要鬥入波

Wednesday 都紅左個

any link

冇呀 睇app見到

英冠今日得兩場有直播

護級大賽

咁布力般難爭d播

30 - Only Sergio Aguero (31) has scored more goals (all comps) in England’s top four tiers this season than Chris Wood (30). Prolific.

布力般加油踢鳩森林落英甲

最好踢鳩伯明翰落去

要葉士域治比心機

點踢?要森林自己輸

輸到2:0, 無啦無啦

2-0了

我想請問有無巴打知道brighton同紐記呢兩場個時間係咪同步架？有無差幾分鐘？
我見紐好似早幾分鐘

白禮頓遲3分鐘左右

上半場補耐咗

卡數2-0

白禮頓爭氣呀

白禮頓連1球都無

Brighton penalty

白禮頓1-0

白禮

Nottingham Forest 2 - 0 Ipswich Town
Brentford 1 - 2 Blackburn Rovers

布力般

食全餐

64: GOOAALL!! Murray from the spot. #AVFC 0 #BHAFC 1

av紅左件
乜剎料咁大火氣

屌av仲要紅左個

Av 玩完
紅+12m

收咧呢輪3隊直紅

Last man tackle,唔係暴力犯規

12碼全餐!

森林3:0

其實有無犯規？
見佢自己射完仆低

有link?

俄文
acestream://d62f7be906b4666e65b1def4f6b18e9af041eda3

av 好熱血
爭射罰球鬧交

差D入埋

1-1？

白禮on99

Goalllllllllllllllllll

做乜鳩呀

AV

AV1:1Brighton

玩完了，Brighton 應該冠軍了
比左假希望紐仔

周柏豪

維拉唔係打緊風流波咩？

打落好落力咁

嘩屌，即刻1:1

Binc

搞串人個party最開心

1-1左佢先cm

1分鐘都冇就入

維拉頂實啊

呢度有冇人反狃狗

Av

Me

我扭冠軍了

辛苦一季最尾幾分鐘送禮

你新特蘭fans?

白禮頓好慘

英冠同英乙都係最後一刻失冠軍

av啲fans好開心

有冇link睇紐卡素？

完！！！

攻心計啫
人地白禮頓好恨你英冠冠軍咩

曉頓唔俾個龍上

Brighton真係

唔係
但幾中意黑貓

我條link 遲左成分鐘
恭喜紐記

白禮真係好柒
咁都可以失冠

想哭 難受

卡數咁有運

布力般英甲

最後兩場不勝